# IDE

Note: 

* On ne va couvrir que vscode et phpstorm
* J'ai travaillé avec NetBeans et Eclipse et j'ai pu le faire fonctionner sur les 2 par le passé.

---

DIR: ./slides/module-3/partie-1

---

DIR: ./slides/module-3/partie-2

